有冇用nordvpn嘅巴絲會成日斷wifi

上年買咗之後就發現中伏 用屋企wifi嗰陣如果開住nordvpn就會斷wifi
就算用朋友屋企wifi都係咁 你哋有冇試過類似情況或者知道可以點做

試下轉下protocol (唔知有無用）

我調轉 唔用wifi會斷

protocol 轉 nordlynx

試下先 多謝兩位巴打建議

無成日斷，係間中會登出咗個account啫

我request左退番未用既年期既proportion
等1-3工作天，business team就會同我處理
subscribe左3年 用得半年，
換左iphone 之後用唔到，twitter搵cs話要手動連線，仲要剩係用得日/美vpn
又幾分鐘就disconnect 一次
依家仲要手機定電腦都連唔到，搵完cs搞左唔同方法轉埋手動DNS都唔work

試下搵搵cs 搞
基本上次次都搞得掂個問題

我今次twitter inboz都搞唔掂
佢叫我直接聯絡即時cs
我索性req退錢